今日呢班唔係鬼就係傻

屌你老母

鬼你老母

大家入左黎唔洗推
起底即可
真心膠黎

咁做對政府有壓力咩

有 你呢條狗出黎講野就係證明

p牌就收皮啦

鬼咩？

咁快詞窮啦

負評 勿回 上一頁

反屌

你個名改撚錯咗呀，而家得返0.1喳，邊撚度有3.3

你老豆老母就做鬼都唔靈

大家由日常做起 預防分化
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟

咁呢個運動就等收皮